{
  "### Weekdays (Main)": "### 平日（主要）",
  "### Weekdays and Holidays (Templates)": "### 工作日和公休日（範本）",
  "#### Holidays-Template:": "#### 假期範本：",
  "#### Journal: Template Settings": "#### 日記帳：範本設置",
  "#### Main-Template:": "#### 主範本：",
  "#### Sub-Template:": "#### 子範本：",
  "#### Weekends-Template:": "#### 週末範本：",
  "(Open a new model on click this checkbox)": "（按兩下此複選框後開啟新模型）",
  "--No editing is needed. For editing manually.": "--無需編輯。用於手動編輯。",
  ".<br/>Select Main/Holidays Template for today": "。<br/>選擇今天的主要/公休日範本",
  "[Option] Holidays-Template": "[選項]假期-範本",
  "[Option] Private holiday (or annual leave)": "[選項]私人假期（或年假）",
  "[Option] Sub-Template for a week": "[選項]一周的子範本",
  "[Option] Working on holidays": "[選項]公休日工作",
  "Always turn on Weekdays and holidays (Templates) plugin for execute rendering when journal template is called.\n[English document]": "調用日記範本時，始終打開工作日和公休日（範本）外掛程式以執行渲染。\n[英文檔]",
  "Call: Holidays-Template name *": "電話：假期-範本名稱 *",
  "Call: Private-Template name *": "呼叫：私有範本名稱 *",
  "Call: Sub-Template name *": "呼叫：子範本名稱 *",
  "Call: template name of Working On Holidays": "調用：在假期工作的範本名稱",
  "Check Wiki to setup": "檢查Wiki進行設置",
  "Click the right end of the input field to display a calendar to enter the date.": "按兩下輸入欄位的右端以顯示日曆以輸入日期。",
  "Create sample for weekdays renderer": "為工作日渲染器創建範例",
  "Date": "日期",
  "Edit config.edn `:default-templates {:journals \"Journal\"}` When load as journal template, the renderings are executed. During runtime, the block with renderings be removed. A block can have a maximum of seven renderings, but if the weekdays overlap, only one of them will be executed.": "編輯 config.edn ':d efault-templates {：journals “Journal”}' 當載入為日誌範本時，將執行渲染。在運行時，將刪除帶有渲染的塊。一個區塊最多可以有 7 個渲染，但如果工作日重疊，則只會執行其中的一個渲染。",
  "Fill in the Main-Template specified in a renderer.": "填寫渲染器中指定的 Main-Template。",
  "For select Main/Sub templates": "",
  "https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-weekdays-and-weekends/wiki/English-Document": "https://github.com/YU000jp/logseq-plugin-weekdays-and-weekends/wiki/English-Document",
  "If the boolean setting item above is false": "如果上面的布爾設置項為 false",
  "Insert template": "插入範本",
  "On Alert day, when a Main-Template renderer is called, it is possible to switch between main and sub templates for the week.": "在警報日，當調用主範本渲染器時，可以在一周的主範本和子範本之間切換。",
  "Plugin": "外掛程式",
  "Private Days": "私人日",
  "Remove dates before today.": "刪除今天之前的日期。",
  "Saved": "保存",
  "Select Main/Sub Template for this week": "選擇本周的主/子範本",
  "select multiple dates": "選擇多個日期",
  "Select your country. If possible to set the State and Region, do so individually. https://github.com/commenthol/date-holidays#supported-countries-states-regions": "選擇您所在的國家/地區。如果可以設置「省/市/自治區」和「區域」，請單獨設置。https://github.com/commenthol/date-holidays#supported-countries-states-regions",
  "Set: current template name by switching": "設置：通過切換設置當前範本名稱",
  "Submit": "提交",
  "Supported countries *": "支援的國家/地區 *",
  "Supported regions (Match country)": "支援的區域（符合國家/地區）",
  "Supported states (Match country)": "支援的州（匹配國家/地區）",
  "Target: Main-Template name *": "目標：主範本名稱 *",
  "The current page is journals.": "當前頁面是日記帳。",
  "The Template not found.": "未找到範本。",
  "Today is ": "今天是",
  "Today is Private days.<br/>Select Main/Private Template for today": "今天是私人日。<br/>選擇今天的主/私有範本",
  "Today is Working on Holidays.<br/>Select Main/Working on Holidays Template for today": "今天是假期工作。<br/>選擇今天的主/公休日工作範本",
  "Trigger: Alert day": "觸發器：警報日",
  "Turn on:": "開：",
  "Use alert for switching templates on holidays.": "使用警報在公休日切換範本。",
  "Use alert for switching templates on specific days of the week.": "使用警報在一周中的特定日期切換範本。",
  "Use alert for switching templates on the private holidays.": "使用警報在私人假期切換範本。",
  "Use alert for switching templates on the working on holidays.": "使用警報在假期工作時切換範本。",
  "Use setting option of current template name": "使用當前範本名稱的設定選項",
  "WAITING": "等待",
  "When renderers are called, prioritize them over others.": "",
  "When renderers is called, prioritize holidays.": "",
  "Which template do you want to use?": "您要使用哪個範本？",
  "Working on Holidays": "在假期工作"
}